有冇人解釋下點解睇牙可以痛到咁撚樣？

真係慘過食屎

agree

神經多